跪求專業眼科醫生

幫下個女仔😭

眼球爆左既話 真係華陀 神農氏再生都冇用

可否幫她裝義眼？

無知一問 可唔可以好似換器官咁換眼球？

應該只可以裝義眼

真心無計

元朗開過期催淚彈時，我沒有發聲。
因為我沒有參與示威

黃大仙開過期催淚彈時，我視而不見。
因為我唔係住係果區

尖沙咀警察瞄頭射TG時，我沒有企出黎
因為他射的不是我

葵芳射催淚彈入地鐵站時，我想尋求呼救
但沒有人理會，因為身邊的人都中化武死了